[裝備] 野餐墊做盾，有冇得諗？

呢款銀色既極輕身
大大張摺埋有厚度，卸力唔錯
要穿索帶都唔難

缺點就係俾人扑邊緣位，有機會變形

光復香港 時代革命

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

要輕嘅，浮板都得

面對惡意暴力，合法遊行時有必要自備防具